緊急！！！爆mon iphone6

有冇巴打可以介紹下邊到整mon性價比較高 同大約幾錢左右 只係爆mon 聲音畫面冇問題

換機啦屌你

係時候換X

窮撚點換部成萬蚊電話

元朗有間380$

我住觀塘區
不過thx

爆面mon華強80即換

觀塘有間爆mon王（好似係呢個名）
上個月整2百幾 （iphone6)